龍豐集團九龍新界9間分店遭潑墨刑毀

[url]【潑黑龍豐】龍豐集團九龍新界9間分店遭潑墨刑毀 重案組緝兇

龍豐集團位於上水、粉嶺、元朗及旺角共9間藥房分店，今日先後被發現遭人潑墨水刑事毀壞。警方接報調查，暫時未有人被捕。

職員用水清洗後，店舖都如常營業；店員對事件沒有回應。消息稱，警方重案組探員已接手調查案件。
9間分店，分別位於上水新康街、新豐路、龍琛路、粉嶺聯盛街、元朗中心及旺角奶路臣街。今晨8時起，職員陸續返回準備開門營業，見鐵閘遭人潑墨水；通知負責人後報警。

根據龍豐集團網頁顯示，九龍及新界共19間分店。《蘋果》正向龍豐集團查詢。